有冇人幫襯過尖沙咀間murkブラック

啲貨係真定假？
見佢賣件kith嘅crewneck$899,但係原價都usd140

略解構近年 IG Shop / 水貨鋪貨源

BTW 平得咁少點解唔買原價貨

上咗好網睇已經賣晒喇
香港又少人放，咁啱上ig見到間野有賣但係怕買到假貨咪開post問下睇下有冇巴打解答到

咁就買其他啦，可能會有更好呢

多謝巴打意見先
如果有其他巴絲幫襯過可唔可以答我間野啲貨嘅真假
補番間鋪嘅ig先